外表 身材真係咁重要咩

24歲拍過兩次拖 兩次都被分手
我自問真係專一 對佢好
但係點解都係冇好結果
二次都係話我值得更好 我知佢地其實係厭棄我
我知自己係柒 又得167
但我問心無愧 對你好 咩都盡量滿足你
但倒頭來受傷嘅都係我 點解....
我真係接受唔到 我唔想再專注係感情到

其實係咪越壞嘅男人先越受女人歡迎？
媽啊！我唔明呀！！！！

係

係咪衰個樣

sad but true

冇撚有錯

冇外表 冇身材 唔緊要喎
你有冇學歷? 人地公屋仔都有牛津Master啦
冇學歷都唔緊要, 你有冇錢? 連登起碼要50k一個月
你搵唔到錢都唔緊要, 你爸爸媽媽有冇錢? 父幹就起碼要有3千萬先夠
以上都冇? 咁你買TENGA算啦

唔重要架
啲女你對佢好 做咁多嘢到頭來只係感動緊自己
佢地只會揀啲唔鍾意佢嘅人
慎自己係仆街磁石
冇人真心愛佢
然後吸引到你地呢啲唔識玩嘅毒撚tum佢
再繼續鍾意第二個賤男

167.....我178都比人話矮啦屌

165

知自知自己事

從來都冇幻想過
我只不過以為唔會個個都睇樣

如果你高大靚仔
你又會咁咩

入場劵

千其唔好信女人遇唔到好男人..

其實只係遇到好 但佢地唔想要

邊個女人會唔想要又靚仔又壞壞地個種 太定性對佢地黎講太悶

我知自己矮 但我以爲我
嘅真心對待可以禰補到
但原來.....

我認我柒矮
但我唔悶

真係咁差就唔會拍到拖啦，俾d自信呀巴打

Ching 唔好屈我
上再任都唔係好好樣
我更加唔敢諗靚女啦

佢地都係同我相處耐咗先一齊
所以我以爲佢地唔睇樣
但原來唔係 見人靚仔啲就去馬比人屌
人地係咩性格都唔知

悶唔悶唔好由自己定奪
條女話你唔悶 你就係唔悶

同埋每個女人想要既野都唔同 又唔好睇死自己..